香港有邊間微笑激光矯視係做得好或者有信心

除左養和仲有冇第二間

清晰？香矯？

廢

兩間都聽過
你有冇推薦邊一間？

係咪拎過諾貝爾獎先

點解唔去養和

清x最垃圾 反彈

其實反彈唔關手勢事

問左 時間唔岩

遲一排先做唔得？ 呢啲野應該急唔嚟

醫生淨係幫你夾塊野出嚟，相信全港幾部機都一樣，反彈應該唔係間中心垃圾…而係你對眼

假設咁樣的話 咁揀間平d仲好啦

我係旺角某間做，有日睇到個Post講，考慮左半日就book第二日做檢查，隔個週末就做手術，即日睇到五成，隔多日就睇到七成。前後一星期個世界唔同哂

想做 留名
聽講都係養和最好

散光係咪無得搞？
做完會唔會又近視返
過程痛唔痛？

我都想知 痛唔痛

養和應該最好 但booking已經去到三月份

而我網上爬完文之後 旺角xx爾 二人同行20k

如果機係一樣 咁醫生係邊個都冇所謂啦

多口問句 巴打趕住做？

恭喜晒巴打
想問會痛幾耐

做smile，痛左…無痛過
連過左麻醉都完全唔痛
最「痛」係做個眼壓測試，噴一下風落你塊面

我2年前做完到依家

做完40日，隻右眼朝早同夜晚清，中午對電腦同電話多會朦 ，拎人地100度眼鏡戴仲朦，證明唔係近視，可能右眼盲左

養和最好 貴就貴架la 但人最重要而脆弱嘅器官就係眼

btw 點解啲眼科醫生自己唔做

佐敦嘉賓矯視